其實加濕器在香港既用途係乜撚野？

濕凍仲唔撚夠咩
其實有乜撚野用

office開冷氣咪有用囉

樓豬做嘢地方無冷氣 唔好怪佢

冬天開暖氣咪要用

放係抽濕機隔離

唔明

乾果時用

咁應該係條仔反省下

因為人生是苦